[一生所愛] 問世間, 情是何物?

細個睇以為係喜劇, 大個睇返先發現原來係悲劇...
曾經以為係愛情, 原來只係人生

dllm

社會就係個金剛圈